https://bitbucket.org (acceder al usuario y copiar el URL de la carpeta que se necesita)

cd (entrar a las partes que son necesarias)
ls (ver carpetas)
git clone "URL" (descarga documentos de la pagina en internet)
cd "carpeta existente" (entrar a la carpeta)
(1) git status (asegurar que esta dentro)
(2) git add "nombre del documento" (agregar un archivo)/ git add . (agrega todo)
git config --global user.email "correo registrado"
(3) git commit -a -m "added ignore file" (se pone el nombre que se requiere en algun momento)
(4) git push (asegurar que se sube el documento)